TVB呢幾年咁多主播走左，但有幾多個係黃

好似只得柳爺

大波寧

黃大鈞

陳美茵